而家拜登就好似2014年世界盃嘅巴西咁！

一模一樣。

我驚係2002巴西咋
坐擁3R
武肺、示威、經濟